我們的愛情 到這剛剛好

唔係嫁

係嫁，唔可以再咁落去

剩不多也不少 還能忘掉

明明話過一生一世 依家又到這算點呀
同埋我好唔捨得

如果知道行唔到最後
長痛不如短痛會唔會係最好既結局

係鐘意搞到自己越來越唔開心先安落